鄭松泰倡民主派總辭剎停議會運作

鄭松泰倡民主派總辭剎停議會運作

高等法院今日作出裁決，裁定立法會議員劉小麗、姚松炎、梁國雄及羅冠聰宣誓無效，議員資格被褫奪。熱血公民主席鄭松泰指，事件已顯示立法會已沒有存在意義，建議民主派議員總辭，捍衛港人尊嚴，並將監察權還予人民。 當高院宣判後不久，鄭松泰已在其Facebook專頁留言稱，立法會已經沒有存在意義，建議民主派總辭。

總辭完一樣夠人開會，
仲要咩惡法都毫無阻擋即日通過
點剎停法？

加狗人工就通過左，派錢通過前總辭，你話唔係鬼都無人信

辭完3分1否決權都無埋
傷人0自損100000

即係辭唔辭都冇用 等死啦香港人

2017年7月14日 ·
【四議員被裁定喪失議席 鄭松泰倡民主派總辭剎停議會運作】
高等法院今日（7月14日）作出裁決

又係你

香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。 」現行立法會議席總數為70，當中40個議席為建制派，如果民主派總辭的話，建制派可以如常開會、毫無阻力之餘仲有5個位可以輪流休息。
from dead body
唔熟基本法，鄭松泰可唔可以講下點剎停

btw根據我既經驗，每次「總辭」既出現都係互屌既開始

拉

拉啦 屌你老母 old news

喊總辭之前都睇下歷史，1966年新加坡最大在野黨社陣總辭，結果人民行動黨獨攬議會大權，自此社陣一蹶不振。而家個議會都仲係有議事論政、審核法案嘅權力（雖然被閹），隨便總辭只係自尋死路。你話總辭會唔夠Quorum，佢改議事規則就得，到時死得仲快。

2017

教主餘孽

忍下，放棄所有野，香港人就自動會光復香港。

白票撚無敵

老共一定會中計，大家要有先進的理念，放棄所有，外國人會支援香港，香港人會自動成功光復香港。

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

有人開會都無阻到任何嘢